如果班狗夠膽搞吳小姐一條頭髮，千倍奉還

可以點

其實好多手足已經比狗搞過
只係上唔到水面
我哋要繼續撐落去